求求各位巴打比少少建議

利串我的朋友不是我
是咁的
我朋友喺某銀行做pt，咁嗰間銀行有個policy就係每個禮拜唔可以番超過17個鐘
咁因為一開始要training，咁就一定爆鐘，就以為training既鐘唔會計落嗰17
training為期4個禮拜 朝9晚5
咁第四個禮拜淨係星期一要training
咁分行經理就叫我朋友跟住番幾日番去幫手
一直都相安無事
最近hr就嚟話我朋友爆左鐘
宜家就叫我朋友辭職 1個月後先再apply番
d經理不斷就脅迫要我朋友辭職
好明顯佢地犯錯但唔肯承擔責任
咁既情況 我地應該點做

推